[劉德華] 警察請999，去唔去做臥底好

點解我哋對於滲透咁有戒心。。。
對家滲透曬香港各行各業
獨派手足點解唔可以反滲透

根本應該, 何況人工唔差

狗隊入面啲文職都唔係全藍
因為佢地俾紀律部隊個班成日欺壓
好多不公平待遇同高層偏幫
同埋部分唔係長註狗隊
無佢地啲濕鳩文化

雖然我覺得宜家做得狗就無白警，全撚部都應該落地獄
但點解我哋唔可以反滲透
況且唔撚係做軍裝，而係做文職
唔會牽涉打手足嘅野
仲可以了解多啲狗嘅內部野

快去
完全唔使做
索性唔聽電話

聽電話之後做性騷擾同埋恐嚇啲
打呢個女仔

去到都唔好信任何人話咩自己係暗黃。 好多後生in個樣已經無咁狗feel

其實識玩一定係扮藍

999聽電話應該同馬會聽電話差唔多 問多兩句都係要俾人屌 落錯order仲要屌到仆街

但係個制度之下點樣黃
Btw,等我學定摩斯密碼先

屌咪屌，無野嘅，份份工都大壓力架啦，過百個手足宜家坐緊監添啦。
個重點唔係要令狗變黃，無撚可能的，至少現階段而言。
而係要儘可能拎多啲情報。

其實點都要有人入去做
唔洗黃 自閉收下料就得

你逗得依份人工

全面制裁狗隊果陣就唔好話自己無辜

食兩家茶飯唔係咁易

一定會全面抵制班狗

成隊狗隊都係非法份子

名不正言不順

拎完情報比邊個?
旨意連登?

999聽電話有咩情報可言
記者都勾線即時出發 我地係咪等你收工再靠記性講返啲情報？

其實我就支持嘅，係主流連登仔話做得狗一定會被同化姐手

999 會係d咩秘密電話會經呢度打黎？笑撚死

唔係意志問題
大多數入去做狗都係為錢

當你係為理想

比你變左施sir咁
你有無咁嘅心理準備

我心入面非常尊重施sir
但我同時好鄧佢唔抵

成敗得失唔係一時
但無心理無準備嘅人

隨時兩邊不是人仲會被自殺都無人知

要做咪去做
不過唔好咁大聲